31歲小學女老師、兼職女模 被指控性侵10歲男學生

一名31歲小學老師、兼職女模，被指控對一名十歲學生性侵。

據英國《metro》報導，加拿大31歲女老師威爾森(Krystal Wilson)，2017年到2018年在安大略省地達文西公立學校(Da Vinci Public School)任教時，性侵一名十歲男學生，被控兩項性侵罪以及兩項性騷擾罪。

威爾森過去曾擔任模特兒以及歌手，還在電台上進行宣傳，她之前還接受採訪，稱她對教學以及音樂有相當大的熱情，「我很幸運能成為一名小學老師，這讓我不僅能夠指導這些年輕人，還可以跟他們分享我對藝術的熱情」。（即時新聞中心／綜合報導）

快點

10

留個名先

貼咗相先

辛苦哂

真識食

快點強姦我